同女仔食飯如何勇敢提出AA制?

是咁的，小弟沒有賓周，已注定成世冇女朋友

但每次同親 女仔 食飯都係我請
就算餐飯過千都係我請
完全唔夠膽同女仔提出AA制，好驚提出AA 制要準備同女仔+侍應開拖

市面上有冇d食飯AA制特訓班，好想參加
自學學唔學到
求各位巴打教路

「有D事走先」
留低成張單比佢埋

畀錢啦八婆

第一次約會既時候
講 第一次出街我請你啦
咁咪暗示之後AA

唔好同女仔食飯啦

小妹好多條賓州 你要唔要條

以前讀U個時同個台妹成日出街,平時都係AA制.後尾有次食燒烤食咗成幾千我冇錢佢比哂.之後就冇再出過嚟

仲AA制？？？直接女仔請啦

「今餐真係抵食啦，一人先500，我碌卡你陣間payme返我」

有無payme 我pay返比你

講明AA先一齊去食

軟飯王

「你credit card要唔要儲分啊 係既你碌 我payme你啦」

冇帶咁多現金，我陣間payme你